屁股有啲痕

可以點做

R

DiU

雙飛人 / 萬金油 都可以止痕

切

GAY!